Заканчивается свободное место. … Когда свободное место закончится, вы не сможете создавать и редактировать файлы, отправлять и получать электронные письма в Gmail, а также выполнять резервное копирование файлов на Google Фото.
README.md
Використовуючи DOM.render React 16 та 17 
Задача 1:
Створити додаток список справ. 
Взяти дані задач з : https://jsonplaceholder.typicode.com/todos
Стилізувати за допомогою css елементи списку справ.
Поля списку Номер порядковий, Назва задачі, статус (Успішно виконано ✅, або кнопка позначити виконаним  ✍️) Дата останньої зміни, або додавання. 

Додатково створити список виконаних задач які вивести при натиску на окремій сторінці при натиску кнопки "Дивитись виконані" - ( для цього використовувати JS)



Задача 2: ДЗ 
Почати будувати додаток зоряні війни.  (Початок) https://swapi.dev/api/people/
Вивести карточки героїв зоряних війн.   
Вивід має мати заголовок з інформацією персонажу. 
Самі карточки героїв виводити у вигляді карточок персонажів подібно ігровим карточкам : https://tesera.ru/images/items/48430/810xm/photo.jpg

"name": "Luke Skywalker", 
"height": "172", 
"mass": "77", 
"hair_color": "blond", 
"skin_color": "fair", 
"eye_color": "blue", 
"birth_year": "19BBY", 
"gender": "male", 
"url": "https://swapi.dev/api/people/1/"

            І зробити послання яке відкривається з новї сторінки 




//, або планет зоряних війн.
//При оновлені сторінки додаток має сам обрати що виводити буде. 